自己含自己算唔算Gay????

👍含撚當然係Gay啦

👎自己打J都得 咁自含當然唔計Gay啦

咁都含到

邏輯有啲問題喎
自己又點樣gay自己呀？

點解含唔到？

咁麻煩巴打你示範下

巴打一係好長 一係身體夠柔軟

你唔好咁大口氣，之前係舊壇有人post過有個鬼佬自含既片

唔記得係鬼佬定咩
總之最後條友仲要口爆自己

想睇 求link

THIS

is紅色大字

great

屌你咁都照接

都算係自慰一種 我唸 但真係有幾多人做到

唔算👍🏼

link呢 希望聽朝起身會見到

留名睇link 見識下

autofellatio